.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: creature-details

***********************************************************************************************************
Ворон (`Raven <https://2e.aonprd.com/MonsterFamilies.aspx?ID=147>`_)
***********************************************************************************************************

**Источник**: Bestiary 2 pg. 221

Немногие птицы так хитры и общительны, как ворон.



.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 3
   
   *



.. rst-class:: h3
.. rubric:: Вороны-торговцы (Raven Traders)

|treasure|

**Источник**: Bestiary 2 pg. 221

Если у вас достаточно времени, чтобы наладить отношения и объяснить то, что вы хотите, то можно вовлечь ворона в своеобразную торговлю.
Положите небольшой блестящий предмет туда, где ворон может его взять, это может побудить его схватить добычу и улететь, вернувшись через 3d6 минут с чем-то из своего тайника.
Чтобы убедить ворона поторговать, требуется проверка Природы КС 20 для :ref:`skill--Nature--Command-an-Animal` и, конечно же, вороном, который склонен торговать с вами.





.. include:: /helpers/actions.rst
.. include:: /helpers/bestiary-icons.rst